文宣公海被人起底

唔知真定假，朋友叫我po
點都好搵人report佢

有冇人反起底！？

push

Diu

咁難搵既tg
你點搵到
你post時間17:12分

推呀

推

真！我frd係文宣公海比人起咗

點解文宣組會比人起到
有二五仔？

隔離有PO講過 TG 有漏洞

Link?

點解會起到?

lm

咁難起都起到？

求其上網搵個人鳩吹

鏟group
買太空card
重新開tg group啦

文宣查實冇野驚

可能冇用太空卡
或有鬼

我都覺
其實大家都可以咁玩，拎藍絲資料扮起底

唔出奇

似鳩吹咪撚推

講真其實起左底都冇意思
文宣有咩問題
你估藍絲真係咁多人咩？
輿論影響力可以有幾大？
雖則如此，但都唔可以比佢助紂為虐

直接放去一個地方share啦...仲TG / G Drive...

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

隔離post都有講
急！有TG起文宣同示威者底

假

樓主p牌 惡意散佈假資料同白色恐怖
咪撚幫佢推

我覺得注意下私隱都啱既

有好多都鳩起
求其見後生仔係唔係都起
啲藍絲有冇腦

幾時先學識冷處理
仲po上黎

已block
我講緊樓主

冷處理啊

diu

樓主p牌想散布白色恐怖

廢柴樓主黃俊樂 你知唔知我地全級都好憎你 成日懶係識多野咁 以為自己好受歡迎 知唔知點解你媾唔到女呀 因為個個背後笑你on9呀

Po又唔係唔po又唔係咗你想我點呀仆街

帳號只有一個POST , 可信性低。請留意

我喎撚知係唔係假資料
我淨係知你唔report佢就會有更多人知
我無撚po佢地啲圖出嚟算係咁
咁都明白色恐怖你啲EQ都低咗啲
Sor9ly我係p牌仔喎

多謝晒

不推文p牌

樓主點搵到依個group?

屌呀

Reported

On9 有幾多藍絲會用tg 真係唔用腦

冷處理thx
已舉報

點解會起底到既？？

唔知真定假，總之冷處理，唔好推post.

之前TG更新 將自動SHOW電話

大家記得要手動改

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

我睇唔出佢post黎兩個點關聯

我有fd比人起錯底post咗上去

屌唔記得不推文 如果因為我推而見到就入去report啦lol

仲post link， report完由佢沉啦

起咗底都唔代表佢証明到啲咩

咁我改左個TG電話去太空咭度

好心用太空卡開account啦

幫手report

咁連登安唔安全，我用左U 既電郵

Report d咩好？violence?

TG即係安全？

唔好推，樓主好鬼

已report

尻黎

Why

我覺得唔係鬼 係對家求其屈
你睇翻啲相根本證明唔到點解個個tg係個個facebook用家

唔好推

我都收到，已經散開！
快通知當事人立即private曬所有野！

no push

一陣去買張咭先，有無啲平靚正

reported

想問一句
其實有人話report 會幫佢刷view 數
人地po得就交哂料比狗
點睇？

求鳩其係fb搵d相再配落tg度就當起底

買過張電話車改no.先

老老豆豆 告咩先

完全同意
本身沒follow 開藍絲真係唔知咩事

第一post就露底。
P牌仔，唔理你真心定假膠。

Anyway 冷處理啦。
藍絲覺得成功就會post更多，
個公海有成幾千人。
我見議大家停用Facebook，
或set private.唔好咁易，流出個人資料。

老豆揾仔大把警犬資料

（黨媒自摑）Simon Cheng 被捕原因 眾說紛紜

對家求其係facebook搵啲人 再砌圖 然後鳩框啲野就叫起底

咁我地都做得啦
獻埋計俾我地 正

勇武同國際支援無衝突

香港連自由創作都冇

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

危機意識最緊要

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push!!!

reported 仆佢地個街

on9 假到仆街，驚乜撚。有乜證據證明佢地同一個人大家叫 William 就係同一個人既話咁全世界有至少幾十萬人一樣 樓主好值得受人懷疑

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

TG! 要太空卡

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

全部電話號碼寫曬 unknown 起乜柒底 佢咁都起到佢入到fbi or 俄羅斯國防部做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有你號碼Unknow都見到你

好橋！

咪就係俾人對到fb或者IG都係用同一個username

好似話會出到phone#？

你要知道公海grp 大部分人現實上都係冇關連，佢要用contact 「起」曬咁多人底係冇可能，因為咁係代表佢要有曬咁多人既電話。呢個亦都有個前提就係受害者冇用太空卡。所以好大機會係假。當然唔排除有可能性就係文宣組有鬼，但係個可能性唔大。

對付呢 d 既方法就係用藍絲既方法，冷處理

除非逐個撞啦 得username理論上唔會出到#

支持 就算呢堆人比人起既係真既 可以亂到無人分到

普通人就唔得!

理得佢真定假，冷處理，此 post 已完

--------------------------------------------------------------

醒目!